Stable.algo 歡迎參考

小弟誠邀大家實測我條algo
暫時冇連platform自動trade
人手睇signal做
有錯屌細力d

介紹下先:

主要有三條程式
兩條long only
一條short only

Long only嗰兩條入場條件都一樣
只係離場條件唔一樣

玩法好簡單

雖然有兩條long但玩之前揀定一條跟 唔好中途轉
除非你每次long都入兩張

由於long short係會分別進行
即係話long緊嘅時候可能short會岀訊號
所以你必須有兩個期貨account或者只係跟一邊long/short

個人理念係short只係for短期對沖 唔係為左資金長期增長

因為假設股市長遠係升(即使香港個垃圾市長遠都係升)
所以做long only先容易資金增長
只不過一個市場點升都會有回調
好似2010 2015 2018 2020
呢d時間short嗰條程式就可以起作用 會幫你承受短期下跌風險
等你心理上冇咁難受

點解要玩algo?
大家要清楚algo唔係為左可以賺大錢 如果你想一下賺大錢
每個trade都正數
承受唔到有trade負數
咁algo絕對唔岩你

點解普通trade長期好易輸錢？
唔係因為你套方法冇用 而係因為你有太多套方法
一時突破買入
一時就頂背馳底背馳
一時就MA有反彈
一時就炒業績 一時又炒落後

Algo就係幫你定好一套入場條件
買入訊號 離場訊號 之後一直跟死
撇除個人感觀 唔做無謂trade

我之所以會研究algo係因為曾經自己亂玩輸好多
醒覺覺得如果想長遠一路有得玩就唔可以亂9咁黎

睇到呢到實有人覺得我只不過又想出嚟呃錢
如果條程式係work使乜放出嚟
其實咁諗冇錯
如果我研究到一條average annual return有50%up
我一定收埋自己食
只不過呢條冇咁勁 我自己都會trade 放岀黎大家實測又有咩所謂
可能遲下又研發另一條
程式係死 人係生

最後重申多一次
我嘅algo理念係長遠stable資產增長

講返啲實際野

建議Trade咩？
恆指期貨，大細期都得，視乎個人資金及風險控制，牛熊後果自負，因為你冇得玩夜晚

交易時段？
日期，夜期都會有交易訊號，亦會坐過夜

資金要求？
最理想兩個期貨戶口
一個for long
一個for short

如果你睇到呢度都仲有興趣
自問有恆心等signal岀入
冇signal時乖乖地享受生活
唔好精神緊張做無謂trade
請join tg channel

現時絕不收費！
2010-2019 Backtest表現會post係channel
仲有每條程式係2020 嘅買入賣出位

由於trade的頻率唔高
2020呢半年long-only先closed 13 trades
short-only closed 36 trades
所以開tg share signal會比較方便

自推

咪出來騙人啦

點樣叫呃？又唔係number黨又冇叫你入錢
你連簡介都冇睇過

歡迎大家入黎channel睇簡介

條L準備

2020-05-27 21:45
Sell at 22982

Telegram先有live signal 有興趣入去參考下

2020-05-28 12:00
Close short at 22642

+340pt

2020-05-29 14:45
Short at 22682

2020-05-29 21:45
Close short at 22727

-45 pt

原來唔記得update呢到

入黎睇下